蟲蟲其實很快樂

寂寞時 砍開自己一半即可擁抱

Weak

乜撚